品牌殺手？ 大陸老闆：有一種企業死亡叫「成龍代言」。 今次到香港航空!!

品牌殺手？ 大陸老闆：有一種企業死亡叫「成龍代言」
大陸中心／綜合報導
大陸中心／綜合報導
NOWnews2016年3月16日 上午2:10 [GMT]
知名武打明星成龍近日被業界瘋傳衰事連連，代言產品包括，汽車、洗髮乳、食品等等，不是出問題下架就是倒閉收場，據《環球科技報》報導，在業界流傳的故事中，有一種企業的死亡叫「成龍代言」。
品牌殺手？ 大陸老闆：有一種企業死亡叫「成龍代言」
知名武打明星成龍近日被業界瘋傳衰事連連，代言產品包括，汽車、洗髮乳、食品等等，不是出問題下架就是倒閉收場，據《環球科技報》報導，在業界流傳的故事中，有一種企業的死亡叫「成龍代言」。
知名武打明星成龍近日被業界瘋傳衰事連連，代言產品包括，汽車、洗髮乳、食品等等，不是出問題下架就是倒閉收場，據《環球科技報》報導，在業界流傳的故事中，有一種企業的死亡叫「成龍代言」。

據悉，成龍代言小霸王，小霸王倒閉了；代言愛多VCD，愛多老總坐牢了；代言汾湟可樂，汾湟可樂沒了；代言開迪汽車，全國才賣九百多輛；代言霸王洗髮水，被查霸王含致癌成分；代言思念水餃，被檢出含病菌而下架等，成為業界「死亡企業」的代言傳說。

但格力集團董事長董明珠說，「有些企業追就成龍，說他代言把企業代死了，但企業生死不是看成龍代言與否，應該看企業自身實力。」成龍代言的產品，一個個以失敗收場，唯格力代言兩年，仍屹立不搖。董明珠更進一步表示，消費者出於對代言人的信任而購買產品，接下來的商品承諾，理應是企業負責人去經營，而非代言人。

成龍年頭先幫完香港航空拍廣告, 年尾就傳清盤, 真係自作孽

都要嗰啲公司真係做得衰野多嘅

成龍夠代言共產黨

所以咪打貿易戰打成咁囉

好快到佢
支那狗咪笑得咁開心

成龍代言埋全世界男人添啦

支持成哥代言各支那公司 支爆is coming to town

成蟲魔咒你估流㗎

做禁毒大使個仔被拉